整左個APP可以幫到大家知道附近發生緊乜事

小弟啱啱寫左好個APP可以俾大家分享所在地發生緊乜事，等我介紹下俾大家，睇下大家啱唔啱用
貼左條LINK先：（暫時只有iOS版本）

用法好簡單，以下係教學：
1. 登記
裝左個APP之後，禁Get started, Register 個 Account

打EMAIL同密碼就OK

之後你會收到封EMAIL，禁條LINK就OK

番番去APP，禁 Got account? Sign in here
打番EMAIL同PASSWORD就OK

第一次登入係會要可以UPLOAD相，打username, 性別同介紹下自己（之後可以改）
跟住要揀你想睇的類別，一開始我幫你揀晒，你唔要可以OFF左佢（之後可以改）
我特登整左個Special Tag - 🇭🇰 Hong Kong Protest係最底，大家可以用啲個CATEGORY開POST去SHARE Hong Kong Protest的POST去討論

之後要開LOCATION，主要用黎SCAN你附近有乜POST同開POST用
Notification, 開左先，個功能未有時間整

話咁快就搞掂～

一入到去，如果你果區無人之前POST過嘢，咁你可以直接睇"2. 開POST"去開個POST玩玩先

2. 開POST
開POST我盡量想簡單化佢，你禁右上角個"＋"制
咁佢會彈個MAP出黎，有個教學係右上角，但我諗你睇完都唔知我講乜，跟我做一次最實際
中間條BAR 可以拉上拉下，但iOS 13 壞左。。。遲啲整
重點黎啦，最底果個部份，你係有機會乜都見唔到，見到好簡單，你㨂個啱的地方就OK，好似啲個例子咁，你見有IFC，你揀IFC，咁啲人如果係IFC附近就會見到個POST

咁但係如果你見唔到嘢係最底，或者無你鍾意的地方咁點？
禁個MAP啲ICON！
ICON有就盡量禁，咁會ACCURATE啲去話俾人聽你個地方，無都唔緊要，揀個最相關的
例如，如果你係其中一間IFC的餐廳，但個MAP又搵唔到佢個ICON ，你可以直接揀IFC就OK

咁揀完位置就打嘢，乜都無所謂，我唔會DELETE你，但唔好SPAM我，打啲有意義的嘢，你可以罵間餐廳話佢好難食（Food），又可以同人CHITCHAT（BupBup），可以叫人幫手，因為一陣你可以揀個CATEGORY
如果想貼相，係得GEI！但係我自己整的比較廢啲，要一張一張咁貼，遲啲先ENHANCE

打完會變左咁：

咁CATEGORY，你揀番個啱的就OK

記住，PUBLISH左就無得改架啦，所有嘢OK就咁PUBLISH

REFRESH一下，就會見到

今日打住咁多先。。

之後啲幾日再打埋點FILTER啲POST，點睇POST，點留言，點SEARCH TAG，點睇自己PROFILE

如果有乜BUG或者可以改善的地方，麻煩大家俾俾意見🙇🏻‍♂️

如果個APP OK，可以介紹朋友都用，愈多人 SHARE INFORMATION 愈有用
或者都可以俾個FB LIKE 等我開心下：

或者IG：

有乜問題可以留言或者send email 俾我 admin@SkyReal.com

推 即刻試下

幾好

點先知作者唔係警方？

好有可疑！！！

其他我唔敢講，但大家嘅email address樓主一定會攞到

請問樓主咩背景？

點解一定要email address 登記？

三十歲，IT人，用左幾年時間工餘時間寫，原意係想俾人同身邊的人share身邊的事吖

係呢個狗攞人電話上連登，又涉及私隱既年代…
樓主會唔會考慮下其他更保障個人私隱既方法？

用黎login吖，唔想用fb, google 果啲login,同埋果啲develop 又搞一輪...我日日都要番工，加多個新function 又搞幾個月

你唔洗打私人嘢架，你開個gmail register 都得，其實原意都係share location information，我都只係想整個討論區俾人出post討論 local information

好，等有android一定支持

警方應該唔會咁短時間整到個app.. 整個app加埋testing 要好多時間，仲要唔知有無用又要marketing... 同埋警方我諗都會整Android... 我都Concern無乜人用iPhone ..

多謝你！到時如果做得起，我地一定整Android 同網頁版！

求其申請個gmail,半分鐘都搞掂啦

但會唔會怕定位功能比人知係邊，就算樓主唔係狗，但一個唔好彩樓主比狗搞，近排大家又傾搞快閃，咁咪有晒我地定位

我唔知我會唔會太多慮或者諗少左，對呢d野唔熟，求指正

係吖，你地可以開個新Gmail 去開account架，最緊要你可以玩下個app, 連登拎isp email 我都有啲驚其實

唔會trace 你個location ，你㨂allow location while using，熄埋background run 咁我諗點都會問題
要location主要係俾大家同鄰居吹水，評價下餐廳，叫下人附近的人幫手

要location 係你可以揀1km , 10km 去set，個filter 我之後介紹下，不過其實都好易用

有個平台大家share information 應該係言論自由的一部份，如果咁都搞我我都唔知可以講乜 如果犯法咁惟有汁左佢

感謝樓主解釋得咁詳細

唔知有冇得自己揀睇邊區有咩活動呢，咁跨區活動都易d

主要都係Search你現在地附近，最遠去到10KM，因為個APP原意係SHARE LOCAL INFORMATION，如果去到太遠又變得同一個普通討論區無乜分別

介紹下俾FD，試下俾啲Feedback我，要瞓啦，聽日再講

用假mail咪得
但透露自己定位唔係咁好

會唔會trace到我location

會！
就算用假email都冇保障，
例如一個地方同一時間location顯示出一堆人邊度集結，散水路線⋯

完全增加被包圍風險！！！

首先，個app係唔會顯示到邊度有人集結...個app唔係咁用亦都無任何trace的功能。

啲個app係一個地區性討論區，就好似你係連登出post咁，惟一有分別係post係以地方為中心，所有人只係可以見到自己現在地附近的post,有效範圍可以set到10km. （有個方法可以睇遠啲，遲啲教學教）而最最最主要我地個app的宗旨都係俾人討論生活上的話題，我相信個app會係大家生活上的問題幫到手～

例如，樓下間餐廳好好食，你可以就咁出個 post, 咁其他人係附近搵嘢食用個app時就會見到個post有人討論過再決定食唔食

又例如，係屋企聽到街外面有消防車聲但又想知附近有無火災，開個app睇下有無人講，無都可以開個post問下。

個app其實個方向都幾大路亦唔係用黎集結或者trace任何人，而所有人的post都係public information, 有account就會見到你個post, 就好似你係連登Facebook 出post咁

你可以試下用個app先俾評語，咁我諗會中肯啲同唔會誤導其他人。工餘寫一個app唔易，我都寫左幾年先有小小functions 同得只得iOS，希望你明白。幫到手盡量做，兄弟爬山，各自努力💪🏻

～我明白大家concern私隱的問題同埋大家對成個香港社會無晒信心，我今晚放工可以寫個Q&A解釋多啲私隱的問題，個App而家啱啱launch無乜人出post, 大家可以隨便玩，個app有乜問題可以問我

可以用啲個APP黎SHARE最新實時資訊，有以下的CATEGORY可以揀：
BupBup: 吹水
Community & Neighborhood 社區
Event & Promotion 推廣
Help 支援
Food & Drink 餐廳
News 時事
Buy & Sell 買賣
Beauty 時裝
Traffic 交通
Lifestyle 生活
Pets 竉物
Kids 兒童
Travel 旅遊資訊
Sports 運動
Music 音樂
Technology: 科技
Others: 其他

問乜資訊都得，可以隨便玩玩，歡迎任何意見